［經濟求續］文宣派發計劃

有個諗法，好多人因為發夢，返唔到part time, 特別係星期六，日。 又有和理非，有錢想課就唔知課去邊。

我決定搞個文宣派發計劃，大家出錢出力，另類part time。

暫時構思：
求職者可當區工作，工資以派發份數計，印刷另計，工時亦不受限制。牆紙個啲，可以係5蚊一份，單頁文宣2蚊一份，又有工返，又維持到生活，又推動到運動。

有興趣，大家俾啲意見，幾日內成事。

9月8！到時見！

push

Push

成事可以幫下後生仔

我一直都係自己派，有一日睇到有人派公司註冊既單張，點解人地有糧出，我唔可以有糧出？

推
一定要加強番落區宣傳
而家文宣圖係有但唔夠宣傳

721 811 831

推薦,但係安全係一個大問題,啲廢老唔係人咁品

其實眾籌好似得攬炒巴有公信力
有冇可能組織到一個有公信力既平台處理各類眾籌

要EQ高，已經試行，暫時可以。

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

唔洗眾籌，用認投制。例如：
區：灣仔
份數：500
金額：500+印150
響家長group 有人認投左，就去馬。